2k螢幕值得買？

平時都係打下pupg ow同mc
唯獨有適合煲劇睇電影想睇好少少
想問下2k對依家或者之後需唔需要？
驚之後要換2kmon就浪費左依家筆錢
但係見依家2k好似又唔係話特別普及
希望大家可以比少少意見！

同埋想問27吋螢幕睇1080p會唔會有顆粒感？

4k 144hz啦
買完廿年唔使換mon

依家成個市推緊4K啵,睇steam統計1080p仲有6成半人用緊
1440p得6~7%,完全feel唔到有普及跡象,不過商家就明顯開始減價賣1440p
自己落ssp感受下,要睇你對眼距離隻mon有幾遠
我覺得1080p同1440p冇分別

買2K 不如買4K
3000蚊以下都有4K MON

27吋一定買4k
但啲廢老老花又唔識較大啲字先買1080p

1080p同1440p冇分別 可能係你太早落定論
1440P明顯清過1080P

轉啦
分別好大

煲劇睇電影肯定係買4K
邊有劇同電影係1440P架

ppi<100是垃圾

55吋4K已經係垃圾

煲劇睇電影 普通大作 買4k 60
fps r6 cod pubg cs 呢啲 就2k 144
邊樣用嘅時間多過7成就買邊個

唔知
從來唔用電視

可能我慣咗坐遠少少用電腦(70~80cm)
之前落場望過部curved 5120 x 1440,望落網頁文字一樣起晒格

有MON係55/65吋

1440P係會起格 但都好過1080P的

不過老柒講
全部都係毒品
我細過睇720p YT 2,30fps gaming一樣好開心
upgrade爽一陣就冇feel
冇source/powerful GPU要downgrade就好哽眼

我用左4-5年4k mon爽足4-5年
粒粒唔明顯係爽D

咁係一定嘅...
最衰ps5唔支援1440p,同埋3070個價閪到咁
唔係嘅話一早買咗1440p144

睇片/打機途中真係留意唔到
一開始就會覺

你唔睇細節姐

你4k mon如果打返1080p game 會起格

4k睇1080會唔會起格？

overwatch同mc呢

睇電腦性能
如上4kmon但畫質要調低同去唔到144fps
咁不如用1080/1440mon好過

樓主會唔會打PS5? PS5好煩唔support 2k，用2k mon會去返1080p，到時一定蒙晒

今個post冇打錯字喇喎

唔會呀

諗緊要唔要有g-sync，始終差幾千

一定買4k mon

買左24吋2k 75hz後悔中
而家叫我揀一定係4k 60

一係HD240, 一係4K HDR

你玩fps就要買144hz啦

其實都未必會，你依家ps4都唔支援2k
但有會將d game將1080p拉返上4k
例如ff7 remake出係2k mon都唔會起格

上得27又要打FPS姐係焗上144HZ
27GN950買定又要換3080

想問淘寶有冇高質mon 介紹平平地

片唔會

32吋4K

22吋1080P

32吋4K放大

22吋1080P放大

32吋4K

22吋1080P

32吋4K放大

22吋1080P放大

3440*1440 IS OK

free sync 囉 intel 都support 平啲

4K mon 睇1080p片好似會好朦

你打ow 一定要 144hz 啦
但 4k 144 暫時都無硬件支援到， 除非你無限錢啦
所以都係 2k 144 啦

岩岩買左隻benq 既4k 32” mon

正好多

遲下插ps5 又得

換定4K 遲下都係換張卡..
你E+買2K
遲下想換4K 就要成SET換

一係換曬，打機根本忍唔到4k mon +舊卡，4k降解像度就張卡又矇。樓主預一萬銀鬆啲就啱架喇

買左新電腦，睇1080p會蒙左一層灰，已經比較左係瑩幕支援既最好既顏色檔。

個mon 5年前

因為電腦主打4k， 8k

想買4K mon係咪要硬件支援先得？
買嚟唔打PC game
睇片為主
可能會買PS5

用咗幾年27寸 mon 1080p都覺起格

咁4k咩牌子好

Desktop+ps5+睇戲 買27吋會唔會盲 因為太近

唔會

下年2-3月會有新mon出？

連登仔最愛asus

4k 144 入場卷：asus g-sync 27” $8k + rtx 3080 $7k

哪有錢.gif

我都係用緊2k
用開32吋，上4k 144hz好貴

我打機一定追fps同埋唔睇戲 照用1080p

一闊三大

個個都話4k 144
我就寧願2k 240

我諗自己會睇4K SOURCE 片應該1/10時間都冇
都係等再普及啲同個價再平啲先買

點解？

咪係 依家買4K真係嘥咗
講真買1080p已經夠用
2K,4K個啲等遲吓先買都未遲

4k mon睇1080p片清d

等 328M1R philips
32" 4K 120 Hz VA版 HDR600(好似)
CP值爆登,必成旗艦

如果我冇記錯
依家市面上得2款電腦用呎吋 4k 144 mon
一隻LG $7000
一隻asus $14000

1080p mon像素點太大粒

你睇返#37 我有做對比

買4k60 有錢就上埋4k144

youtube片本身有壓縮已經清d
睇BD分別應該仲清

我有圖比較喎
youtube有壓縮你又唔計
做咩姐

都已經係2020 年，仲會有人話4k source 少
其實都唔駛討論啦

呢隻好過lg 27gn950

睇嚟我太脫節
不過asus 2款個邊框都好粗我好唔鐘意
反而lg嗰隻靚少少

LG電子垃圾，一個月就壞，行貨冇保養

框邊先好
漏光(glow)冇咁勁

*粗邊先好

用緊2060推唔到4k
有無moon好介紹？？？

換3080

買5k最值

用緊60hz 1080

用開4k mon都覺得5k係另一個層次

幾千蚊個mom平到喊咁都有野要諗
依家d mon性價比超高 換啦

英雄所見

4k要買ips
買tn vn = on9

4K HDR要買乜

搭單問問各位ching
我2k mon 165hz
I9-9900KF
Galax Rtx 2070 super
點解玩warzone可以得80幾90fps
跟過哂YouTube唔同嘅setting改法都係咁樣

硬件台mon post自己睇啦

mon post我成日去啦

留名等推介

27吋2k 144hz
27吋 1080 144hz
24-25吋 1080 144hz
巴打呢三個邊個比較適合我？
其實有私心想要27吋 煲劇似戲院
但係擔心27吋睇1080重顆粒
係咪好嚴重其實

係咪27吋mon
睇1080會唔會矇

搭單問 ASUS vg27aq點睇? 同價位有無其他更好選擇?

要留意一般解像度同UI解像度兩個概念。
UI->HiDPI
1080p(HD)->4K
1440p(2K)->5K
27吋左右嘅話，2K/5K比較好
21吋左右嘅話，HD/4K比較好
你睇返iMac做參考就會理解。

4K除左打機難推 有咩壞處先
睇1080p sources唔差得遠 甚至好左
4k sources就愈來就多
睇字又清D

PS5 xbox未run到4k咩?

出年新年都唔知買唔買到
垃圾牌子唔計

mac同windows ui縮放邏輯似乎唔一樣?
我24,27,32吋4k用過晒
27/32吋用win10 ui150%縮放就可以

要買oled電視
買lcd=on9

我都想 但OLED會燒印 要就住用
10年內都唔知會唔會有micro led mon量產

3080邊隻牌子唔係垃圾?
除咗asus唔通買柒彩虹火神咩

Mon有咁長命

2k有21/24"
4k 大部分都27"

我自己就唔鐘意太大Mon

evga ftw ultra

我本身都係咁諗
但由27吋轉去32吋之後就覺得大mon好正

打機望唔到咁闊～
光害又傷眼

你冇用Netflix咩
冇睇UHD BD咩
你唔知有MADVR可以升頻去4K咩
動畫係特別容易升頻

4k 順果d GAME你又唔提
明明係順既比較多

我2080ti都爽玩咗好多3a大作啦 唔通下下要144hz先叫順咩
升頻唔一定要download 線上都做到 咁簡單都懶

UHD BD唔係愈來愈多？

同埋點解你要假定每個人都係窮撚

人地咪比左例子你
Netflix 高級plan 好貴咩 ~$100 仲可以同人share

係喇係喇
UHD BD答到未
線上升頻答到未

24黎咋
就係1080會矇所以想轉1080打都打唔到

師兄咩型號

出面大把post求種 姐係需求唔細啦
UHD BD AACS2.0加密破解需時呀 老翻撚等下囉
sources愈來愈多呢個事實都係不變

講真有心睇4K 會買正版碟係好正常 我手頭上都有幾隻

sources愈來愈多呢個事實都係不變
駁唔駁先到?

好彩得你提醒
唔洗中伏

宜加仲會有乜大作會唔出4k 版？
連好多二三十年前既舊戲都開始返出remaster 4k 版
佢繼續活起佢自己個世界啦

窮撚打機 只換3060所以2k